apink係kpop界既清泉 毫無弱點

除咗冇Rapper同唔行性感路線之外諗唔到有咩缺點

不服來辯

無rapper同唔行性感路線

歌垃圾

Apink世界第一

Snsd>Apink>>>>>>>>>>all

有無外國人？

純正韓團

恩地做老婆
其他全部一致炮友

Apink>>>>>>>>>>all

Snsd>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>all

你攞個上左神枱既黎比

缺點咪d歌獨孤一味賣青純可愛囉
所以咁多年都做唔到最top
等咁多年 snsd 2ne1終於開始退落黎
又畀gf twice exid 食住

韓狗

路過入黎支持下 apink係正既

有邊隊冇比twice食住

g

智孝唱山歌

樓豬rap

夏榮世界第一

弱點係fans都是波台辣殺

米臭系
例子：朴初瓏😍

關exid 鬼事咩

我鍾意娜恩，有無人同我爭？

好怕首首歌都有Rap

Btw, 我鐘意南珠